［緊急］又到和理非文宣組出動嘅時候了

係時候到我地為今晚義士們壯舉辯護啦

push
其實有無tg gp join

第一次整圖 但post唔倒 希望幫倒大家手

push

積極啲，而家開始諗下步做咩

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢場輿論戰對家一定開足火力打
大家加油

和理非接力!!
坐係電腦前既各位鍵盤戰士, 就算出唔到嚟, 你地都仲有個鍵盤!!

少試

一個都不能少
#等和理非黎接力啦

點解被迫用暴力 文宣圖

試完post唔倒 唯有開帖 希望幫倒手

如果你覺得好無力，你要記住仲有好多人同你一樣都係向住同一個目標努力緊，要記住我地仲未輸架！唔好放棄！

pish

【有圖可airdrop】請廣傳！2019年7月1日 屬於香港人嘅《香港人宣言》

希望大家有用！

加油呀💪🏻多謝你地